[突發]今日政總有集會

大家可以去參加下😀
短時間，減小風險

推！

推